LIHKG超越mytv登上google play第一位

方丈要收皮 洪非凡五毛大軍要收皮

除咗恭喜，我都諗唔到有咩好講

my tbb super 2.9星

正評

係開心嘅！